點解中國從來未出過天王巨星級歌手？

香港咁細都有張國榮同梅艷芳，後來都有四大天王

美國唔駛講，男有MJ，女有麥當娜

英國仲要勁多，有David Bowie，Freddie Mercury，John Lennon.....

日本我唔熟唔敢數出黎

但中國

支那嘢無嘢值得討論
無自由嘅地方鬼有創作空間
此post 已完

日本好多好嘢快d 去了解下

中國十三億人都搵唔到11個世界級足球員啦，劣質基因

毛 習 唱紅歌唔計?

Skr

呢幾年華晨宇算係內地最紅既年輕男歌手

薛之謙同韓紅

成龍同GEM 都唔算?

出撚咗大陸已經冇人識
起碼我唔識先

台灣一個鄧麗君全世界華人圈無人不曉

日本遠嘅有松田聖子、中森明菜、山口百惠、近藤真彥，近嘅有宇多田光、安室奈美惠

中國成日講嗰啲，咪又係拎張國榮當中國人黎講

其實由古到今中國對音樂史都無貢獻
你講唔講得出一個中國音樂家？

彈鋼琴,拉大提琴個幾個都唔係中國人

台灣同韓國多人識

張敬軒囉

邊個嚟

Gem係香港歌手

朗郎
2002年8月31日，由已故著名指揮家伯恩斯坦命名的伯恩斯坦藝術成就大獎在德國漢堡頒布。這項大獎旨在獎勵全世界「對藝術最有貢獻的藝術家」，郎朗是其第一位得主也是該年唯一得主。2003年，美國著名青少年雜誌《人物》（teenpeople）評選的「20位將改變世界的年輕人」中，郎朗是唯一的藝術家。

咪講左內地歌手，唔識咪去google，衝出黎話邊個黎就突顯到人地唔紅？

做左香港人啦

一黎藝術係自由創作既結果
二黎中國窮左幾十年，邊有錢養得起咁多音樂人
三黎，文革扼殺左十之八九既文化人，知識分子

唔餓死都偷笑啦，仲搞音樂

慘在google 完都唔覺有咩特別

唔需要你覺得特別

首先人地講緊天王巨星級 你講個名出黎仲要話係內地最紅都冇人識

忐忑天后

都講明係內地最紅 內地人識咪得，咪好似泰國最紅歌手 姐係好多泰國人識咁解，自己唔識唔代表人地唔紅/冇人識囉

咁又唔好為踩而踩，你當韓磊、竇唯、龔琳娜、譚晶係死架？

出左亞洲鬼有人識

鹿晗，范冰冰，張藝興，李連杰

屌睇錯，原來係歌手，自膠
如果張國榮梅艷芳嗰啲都叫做國際級天王巨星
鹿晗， jackson, lay，華晨宇嗰啲都算啦

張國榮梅艷芳歌曲在台灣的影響力可能還不如那英

另外，王菲算中國大陸歌手的還是香港歌手？？？

你當我地凡凡吳亦凡死架，全球itunes榜冠軍

吳亦凡鹿含

都有既，中國係有出過天王級歌手，李香蘭。 但係佢其實係日本人黎

樓主好似無話”國際”
Btw張國榮喺韓國都賣左50萬隻唱片

李榮浩有潛力成為巨星

天皇巨星級我覺得係就算你未聽過佢既歌 都會聽過佢個名

佢算係台灣捧出嚟？

唔係韓紅嗰皮喎，而且冇薛之謙出咁多燴炙人口既流行歌

仆你個臭街而家啲00後真係痴尻線，先唔講後面嗰兩個真係唔知邊尻個嚟，前面嗰兩個乸型泡菜仔都攞嚟同哥哥同梅艶芳比

王菲絕對夠撐場

講名氣，人氣有邊樣輸？

周杰倫咪係

唔知，以前同佢合作過，佢音樂造詣超高，手結他勁撚到

佢作啲歌都好好feel
加埋個唱腔

完全無中國味

我覺得王菲只算香港歌手

收皮啦抄歌狗李榮浩

不用分那麼細 大家都是中國人

人地揾夠都番大陸屋企啦

睇好華晨宇 好鬼多外國粉
YouTube 打 hua chenyu 就有一堆

黎明係北京出世

咁所以就唔歸得類做香港歌手 ?
佢所有成就, 都係由香港而出, 亦都係香港出道
歸類做香港歌手冇問題喎應該

人地都講到明唔再唱廣東歌
Btw, GEM咪係大陸出名，可以歸為大陸歌手？

gem係香港嗰陣唔出名？

汪峰 韓紅

on9.

王菲唔再唱廣東歌 但明顯係香港先發到圍
GEM係紅左之後柒左比香港人屌啫，冇人話過佢冇紅過wor

紅歌歌唱家 你都講撚得出係巨星真係食左幾多舊共產黨既屎

大陸落後左咁內，點會有啲咩音樂家呀，你睇下越南會唔會出啲咩明星。

李榮浩作啲歌全部一個feel，唔係話唔好，但好難去到好似巨星呢個級數

GEM因為佢真係我是歌手之後先大紅大紫, 主要既歌都唔係廣東歌, 歸類做大陸歌手都好應該
但王菲就完全相反喎

人地近5年先開始受新一代歡迎,舊一代除連登仔冇咁抗拒

香港最年輕係紅館開演唱會嘅歌手，睡公主，where did you go 唱到係香港街知巷聞， 咁都歸類為大陸歌手？

係囉…d井底之蛙自己唔識就話人地唔紅…果套乜都覺得以前好d既思想真係好落後…其實內地唔少好歌手囉…唔好盲反同淨係停留係韓紅同孫楠啦

大陸嘢無興趣

冇興趣就唔好入黎呢個post啦…標題大大隻中國兩個字呀

就係黎柴台

雖然大家都係反共,你又唔洗反到咁撚肉酸嘅...

張國榮呢啲你咪求其捉個美國佬問下佢知唔知係咩水囉...

用張國榮同MJ比,個STANDARD會唔會差太遠呀?

連登狗請負評

咁你覺得張國榮，四大天王果啲出左亞洲有人識咩，我知張國榮係外國攞過獎，但係你問下鬼佬十個有十個都唔識喇

係咪天皇巨星係睇你點定義姐

咁你覺得張國榮，四大天王果啲出左亞洲有人識咩，我知張國榮係外國攞過獎，但係你問下鬼佬十個有十個都唔識喇

係咪天皇巨星係睇你點定義姐

你中意定義到得香港人／淨係你先識嘅先當係天皇巨星，冇人阻止到你，繼續活係自己世界囉毒撚

上面朗朗又歸做香港人??
係呀全世界都係香港人呀

根本得bts/ bigbang/ exo係出左亞洲都紅

幾勁都好

間唔中post 張中國一點都不能少就乜mood 都無晒

張靚穎算唔算

王菲

d撚樣唔係話d鬼佬因為beyond學唱金天鵝咩

咁我又真係唔介意d咁精英既人歸做香港人喎，好事黎架
用黎掩蓋下香港有你呢d咁低智既人都好丫嘛
拉番高條curve

其實都唔係冇

崔健
毛阿敏
李玟

近代外國人識既反而係啲偏門野

薩頂頂
李宇春

其實王菲應該計啦
佢根本同那英一班

連我攞朗朗推番你個例子都唔明，睇黎係用黎拉番高你呢啲弱智

仲有，支那精英就可以當港人你都幾冇志氣，你老母臭大你生到又弱智又似狗，幫我同伯母講番聲節哀順變，係佢家門不幸，不過加油喇，我祝福你地捱到過世 支持你

李玟, 英屬香港出世, 移民美國, 喺台灣正式出道。
關你中國咩事呢

sor 柒左
一路都覺得佢個image 好大陸

牙槳

除非本人講到明自己identity
否則係我角度, 如果佢有香港身份證, 又係香港發跡
點解唔可以算係香港歌手?
所以GEM唔算, 王菲可以算, 王傑我都可以當佢係香港人TIM呀
不過就真係唔撚知點解你咁撚弱智到可以用郎朗做反證例子
樓上都有人講左 "做左香港人啦"
咁請問點樣反證到 ?
你自己套標準有冇掟過出黎
你老豆老母有遺傳病影響個腦就咪撚生啦屌, 生埋D窮閪廢柴出黎影衰香港兩隻字

我就從來都係講緊香港人 香港人, 分得好撚清
但偏偏你自己就咁撚鐘意溝自己落去所謂支那人到
肥係肥罪, 支那係原罪, 你連原罪都不如
另外你千奇咪撚話支那出世既人唔配成為香港人呀
你屌埋自己D生滋祖宗架渣
不過見你條垃圾都應該剩係識踩D當街瀨屎瀨尿既支那人既姐
我都唔敢話所有支那人都係抵死
你遇到D稍有才華又有資格做其他國藉既人既支那人就收撚晒皮架啦
自己眼界咁撚窄就快D陪你老豆老母跳出個井啦... 唔係, 跳出窗啦

但就係得咁多啦喎.....
稍有名氣既香港歌手, 我諗至少都要隨口講得出五首歌先算合格 ?

彭麗媛

張學友郭富城我都講唔出5首啦，唔通又唔紅？

唔係呀，我個point唔係紅唔紅
而係個發展方向 可唔可以稱得上做香港歌手姐

咁林俊傑應該當台灣歌手定新加坡歌手

我一直覺得佢係台灣歌手... 知佢新加坡出世有d驚訝
Btw, 英雄幕莫問出處啦，睇佢貢獻得邊到最多咪算

咪玩啦，d人點敢有貢獻呀，作國歌既都俾人批鬥死

吳亦凡
iTunes 登榜首呀
紅到美國

加拿大電鰻

應該係出左中國冇人識，亞洲你太比面佢地

坦白講，佢係靠香港紅，但心底就咁睇唔起香港，呢種心理都好有代表性

你咁講唔駛講啦，鬼佬有幾多聽中文歌，起碼全球多華人識先啦

如果唔講質素只講紅唔紅，當GEM算係啦